Mój projekt przedstawia warsztat samochodowy. Można w nim dodać klienta oraz samochód do bazy danych. Później jest możliwość wyświetlenia wszystkich samochodów wraz z ich klientami oraz możliwe jest wyszukanie klientów.